仲有冇人覺得熱刺有機會後上奪冠？

問下查比亞